呢單野係共產黨 想點相 再搵人斬記者呀

上面落左指令